981逆市大爆升！

呢隻仲屈過700
日日爆升幾%
大家快入 唔入都關注一下
睇呢隻唔順眼好耐，冇入

衝阿！

咪嘈啦好煩啊

諗住咁多手足一齊揾錢啫

唔買就走寶

準備破頂

破完頂
升得快過直升機

推埋呢下瞓
睇下咁多位連仔上唔上到車了

睇幾多

支那強推..

唔買，爆升！
太高啦，爆升！
咁高實跌，爆升！
咁升法跌硬，爆升！
絕對唔會高追，爆升！
我就唔信繼續升，爆升！
有乜理由會升成咁，爆升！

得啦買啦，有錢齊齊搵，跌！

連燈仔越燈越升

點8位，9位數咁借
唔好吹大啲

呢隻已經幾次逆市爆升
你地自己諗

冇入市？？

話撚左

日日陰d陰d咁上

成10%都陰啲陰啲？

連登仔都係鍾意蝕錢嘅股

今朝都落返23個幾啦
然後下午先直衝26.5

咁9.5%叫唔叫爆升先

得喇，威喇，係大爆升喇

利申，手持少少

不停追

如果聽日一大棍,咁我就準備走了
食少左前日,6~7%
唔回調就沖返入去繼續跑

連登仔唔知係到買緊咩

成班賭徒。

買正股係賭徒，買牛熊先係投資

最怕係大家唔知買緊乜，除左國家隊外。覺得110 forward pe 左右要take profit 了

妖股中嘅妖股

12，14，16～20蚊都不買，而家咁高去追，中彈機會大，但年輕人嘅富貴險中求

20蚊嗰陣我都覺得佢貴
依家26.3
700, 400蚊嗰陣大家咪係覺得佢貴
貴唔貴係市場決定
嚴守止蝕咪得

我所餘下的981在4:08分成交咗26.45 係全日最高位，也是10多年來的高位，仍然未到上市價26.9

呢隻不是妖股，我持貨約5-10年，我曾於2004年申請認購，好運地有貴人提示我不要這幾年沒賺錢但已過千億的股票，所以拾幾年都留意這股究竟有什麼問題

渣住就無錯

我賺夠啦！輪到你哋

請問今日咩價位

今日咩價？

23蚊提到依家成28蚊
有人未上車？

今日28.1食左

我無你咁有膽色

我買得唔多，放晒了
等佢回一回先

落返27先再入

其實中美科技戰越激烈
中芯就越有前途
係咪可以咁理解？

好似出現左射擊之星

呢隻一定要買 取代台積電

今日見27,我上星期五22.5冇買呻笨

又係呢句廢話 一到止蝕位 即爆升

尋日700係490元時想買,買唔窃已經上到498元

星期五會唔會再升？

有行內人話過會有機會上30蚊，但下跌機會亦都不少

20蚊聽到28蚊

支那焗住撐佢

唯一要考慮係打鐵還需自身熱
Smci佢所有人員同技術都係偷tsmi
日後無得偷佢仲有無能力追就成大問題

我持貨超過五年，源於上市時遇上貴人避開一劫，入貨係因為背境厚和價錢平，有錢賺就放啦！留比你哋去玩啦！

而家咁，星期五會點？

入貨好時機

又唔信我啦

Ching, 你咩位入？

早知買佢唔買中興

上星期21蚊走左
今日28翻入翻

有得上30回點解21蚊走

短期黎講未有賣出訊號，我18蚊入如果下星期出陰觸配合大成交就會放

18開始睇 23先入,開埋post叫大家入 冇人理

衰on9囉

升呀升呀 禮拜一坐30望35

招勁人傾炒股

你地覺得上市前升到幾多？

唔通股市泵水真係會令芯片升級加快?
錢真係解決到問題的話就麻煩泵錢出隻肺炎藥先吧

22 放左 24再入 26放左 但見佢又爆升 即日26再入 27.2再加倉 星期一有北水

中國資金流入要炒起咩股都得啦，個隻中興出個假新聞炒起左幾十%再出黎講冇咁既事你吹得佢脹咩大陸妖股跟本唔洗睇數據更何況美國禁運晶片中國一定泵水比佢開發長遠黎講一定有得升

??v?

渣鳩實喇各位

升到好得人驚

難得貼隻好野 冇咩人跟

DKLM, 唔好嘈，有得佢繼續升

18蚊入28蚊震走左食唔到今日支大棍

又一大棍

老千股?

CLS 日撚日升

仲要爆升
開post到依家升左over 50%

升到我都唔敢加注

已加注

諗左兩份鍾已爆升5%

呢一刻加注好高風險

講兩講又升2%

已put

屌 開市唔敢追

個fd 19蚊買撚左之後話打暈自己 半年後睇

又真係無放到個下好野

最後逃生門

繼續講就睇住繼續升

明明所有野都係尻吹
不過股市係咁

聽日好似A股上市
有冇咩啟示

33蚊入左幾手

36.5入左

40蚊鐵頂
大家睇路

聽日上左就散水
呢幾日都係炒消息

上40 開始有D驚
諗緊聽日放左佢好冇
28.5 一手ONLY

一手唔怕揸,我有四手跌1蚊都賺少2000蚊

我都係咁同自己講 最多都係豬皮幾野姐
但我21蚊果陣比佢震走左 果陣18蚊入21蚊走 28.5再入